Antifa進攻西雅圖焚燒美國國旗

antifa go go go

拜登支持者黎，respect respect respect

BLM

光復美國 .....

peaceful protest

殺上去呀

記住refund the police

拜登應該會禁住CNN NYT果D唔好報

condoms

左膠: 大愛, 包容

無人譴責？

Biden 做總統 佢出暗殺部隊 暗殺前朝官員都唔會有人拉

班撚樣係搶掠緊普通鋪頭

MAGA

拜金都做咗總統啦,仲想點？

想美國行共產

最好搶撚埋d仆街大公司

左癌：偉光正！燒得好

amazon go被裝修

都未找數

記住ANTIFA背後係中共呀
當共同敵人消滅(侵侵)
關係就破裂

乜鳩？
人地而家咪拎緊pay cheque囉

唔係唔賀一賀拜燈呀？

佢地終於得佢地想嘅嘢

過橋抽板 你估敗登唔會捉 當佢哋condom喇

民主黨：Peaceful protest

今次班警察射殺BLM 班左媒唔會再撐你地 一定大賺警察殺得好

睇紅衛兵歷史

民主黨

黎的係愛國和平示威

特郎普個的先係暴亂

揮國旗成世做軍人既係暴徒

燒國旗成世犯案累累就英雄

國定殺戮日

和平示威嚟，support

少過950usd 唔算偷

支那joe登基後都冇割到antifa

本身就唔會報

好和平

kneel down please

民煮黨:「我睇唔到, 我睇唔到」

依家專搶細鋪

收唔齊支那既尾數 ?

藍屍 : 「一定係收左支那既錢 ! 」

佢地究竟有幾反智先會諗到呢樣野

民主黨背後係中共

antifa背後背前係戀童癖、變性人

拜登贏咗都仲未滿意

改革都要時間掛
就算拖到任期最後一個月改革都算係兌現承諾

你太年輕了吧...而家就係要用呢班中共垃圾同侵掛勾 大部份美豬都唔知呢班人既底 加上傳媒既大量洗腦

民主黨

唔講以為佢哋反對拜登上台

apple google facebook?

左膠又扮睇唔到

CCTVB ： 一批特朗普支持者於西雅圖焚燒美國國旗

"要相信美國民主制度啊～～～"

力架we trust

仆街左癌抵撚死
最好老婆比人屌埋

拜登式嘅unity

州內事務白宮無權管, 除非州出聲請求
一係白宮訂明呢班人係domestic terrorist

美豬抵死

Loot咗成年啦

大批拜登支持者上街慶祝

美國各州份商鋪在拜登上任當日

推出1分鐘免費任拿商品活動

參與人數眾多

反應熱烈

黑衣人,死暴徒,

唔會做la,唔通拜登想做最快反面總統咩
條垃圾咁撚軟，你美國人自己買支散彈守門口la

係財產公平再分配

搶掠...左癌之事，能算作搶麼

畫面好靚

Gchi

美股點算

XiNN : Trump supporters burnt American flag

君子固窮

正又可以著新air Jordan

咁咪好囉
有BLM呢班人, 證明槍權重要

終於知道點解會拍得出國定殺戮日 原來現實真係有呢個需要

愈亂愈好

佢哋無感覺，錢就大家股東同保險蝕，班撚樣就高高在上繼續做皇帝。除非班 BLM 真係整撚死呢 D CEO 嘅身邊人先會見棺材流眼淚。

今日果昨日因，班撚樣自己攞嚟。美國越亂越好，等更多人醒覺兩個月前發生過咩事，一批人點樣是非不分。美國個底衰但係都有 D 渣頂到八年。

放心 美國有排咁玩

我估拜登會暴力鎮壓 當然媒體會贊政府今次

張圖有nike

求財啫，找咗條數米靜幾日囉

民兵出現了

幾時去傳媒強姦主播

拜登做到野

仲有apple store
唔差在搶埋銀行啦 反正又唔會有人拉

留名等睇MSM入晒侵侵數

左膠：我睇唔到，美國好和平，好團結，支持香港

左膠：又係侵D蘇洲屎

Apple store一直都搶得最乾淨

搶低過$500鎂就得

出返去再入返去再計過

出出入入一日樓都買到

Nigga又然

BLM: DNLM Biden

亞提法＝紅衛兵

利用完，梗係俾人踢去上山下鄉啦

真係得出做得到

唔似某啲中將話要統一台灣 ，但得個吹字

其實950美金成接近8000港紙

都唔知邊個on9唸呢個政策出黎

左膠值得擁有

藍州理得佢死啦
最好搞大啲

咁手足背後都係外國勢力？

左膠 睇唔到

尿壺用完梗係即刻踢開

正呀, 梗係要用Looting 來賀拜登登基

Blm blm blm

唔緊要啦 BLM啊

每日150個去搶
一個月廿個工作日
搶足150萬鎂
每間銀行都咁搶 好過刺激方案

真心 未必佢老人家咁大愛

登登之後話你用散彈槍守門口咁暴力，
拿拿臨禁埋你槍權先，而家兩院我話曬事

要包容 偷下嘢爆下嘢姐

支持Antifa
搞大佢

點解Seattle 成日比antifia搞？

就係做戲之後去搶野

我冇記錯既話......
Antifa 係拜登支持者黎........

民主黨大市

政府唔做嘢由得佢哋又燒又搶嘅話
遲吓會唔會有第二個民間團體走出嚟鬥Antifa 呢？
演變成內亂

對你班美國後生好失望

footlocker 都細鋪？

第二幅有蘋果

BURN LOOT MURDER

笑撚咗
依家又幾好睇喎

衝啊 Antifa

想要新iphone，跟大隊就得

美國左豬：呢班係Proud boy扮既！不過Proud Boy又唔會燒國旗噃

佢地目的係咩 佢地最憎嘅侵侵都走左啦

電視話佢地要 abolish ICE 喎

有咩問題
支持愈亂愈好最好搞到民不聊生

搶LV Hermes

有無拜登支持者可以解釋下到底發生咩事
我唔想盲反

美式文革

敗登係咪老人痴呆唔記得左呢班功臣呀
國會都係佢地幫手衝先有今日

佢唔記得左有呢個團體啦

支那都係少過500唔計

左膠要反對大財團 支持小店
搶細鋪把撚?

登登上台贏左喇喎 點解嘅

美國愈黎愈似batman個Gotham City...

有就一早出左喇
民主黨洲 由佢班支持者食下先喇
要BLM呀

和平示威啫

左癌內戰

Burn loot murder

共產黨分支

blm

BLM, Antifa 係白登自己人，無罪

送哂去支那

葛咸城民風淳樸，你條鐵咩。

左癌大愛政策

美國人你地聽著

China Joe一上台
amazon , fuckbook , google 隻隻都大升
一兩間舖濕濕碎啦

慶祝緊

中國美利堅合眾特別行政區區旗

有咩問題
又話美國已經俾共產黨控制

好似仲有野
KOMO News有直升機影緊

見到Antifa ，我就諗起TDKR 裏便Bane同佢班暴徒…

恭喜晒

侵=Joker

幾好呀,美國人以為民主黨對你好
根本屎同飯咁解,再見啦美國人

共產主義好

學支那 變成美國黨媒

豪哥哥：愈亂愈好

又反敗登

班英雄又出動了

登登d手足

一定屈埋落阿侵身上啦

加油

starfuck

Batman已經走左了

講到佢地有支持過拜登咁

Original Starbucks
文物嚟

咁我依家支持blm

左膠反侵反得咁過癮

邵嵐同敖狗 唔好屌呢班人

大肚婆， 小朋友上街散步姐

咁快就有野睇

都係行入國會暴力d

偷iphone都唔算偷咁正

又話敗登上場無事既

#BidenRiots

Condom 發嬲啦

美國人值得擁有

直去DC LA 吊!!!

敗登只係幫過我嘅契弟

black loots matters

same here

amazon喺Seattle

Peaceful Protest

支持
越亂越好
打7班左膠

ANTIFA同民兵結盟就精彩囉

咪件臭閪黑婆

好和平既示威
邊似得衝入國會果班暴徒

日日去啲鋪頭偷野食都夠
重可以笑班比錢買野食既人死蠢

Winner takes all

無產階級站起來，打倒資本主義

支持內亂，反對內戰，咁樣受害ge只會係左膠

咱們支持Antifa 咱們可以和平燒美豬財產了

D大公司有錢請保安買保齊曬保險係D細鋪先會損失慘重
而家就係要趕絕班中小企

支持呢班先係支持民主既人

Use the promo code "BLM" for a 100% off storewide.

Antifa剛攻擊你的村莊

正 支持Antifa

因為拜登唔肯招安班死白左黑左?

呢班一睇就知condom
一個屈尾十出國民警衛軍清鳩佢場

最緊要衝突中死多個黑人

喂，支持左翼 John weak 果幾個賤種呢？響老母個閪度縮埋左？

等睇十一哥屠殺人民

陰謀d講，敗登一衆上台後
重放生班友搞野燒中小商鋪

隨時係逼你班右派民兵軍友出黎
到佢地出黎反擊班blm,atf
就到班市民係暴徒

香港都係咁啦

支足

BLM BLM

又話Biden 上場冇晒BLM

同衝入國會果班個理念好唔同

想問支那登拎著數 行動係為左提醒支那登找數

做得好，終國

呢班友 有無理念都係問題

侵係度反侵 支持拜登
拜登係度反拜登 話我地唔係拜登傀儡

借黑人光環 無限延長打劫 搶野的合法性

邊個反佢地 就種族歧視 反黑人

再加上敖卓軒班友打輿論戰 支持blm

永續抗爭

佢唔比錢我,佢就係叛變
敗登叛變
狗主榮主,三萬都無,屌你老母

暴動保險有得賠架咩?

梗係要自己都hi 少少嘢 無咁易被懷疑

印象中美國國旗好似跌落地下都唔可以
𠝹花少少都要即刻銷毀
但係依家班友仔掉喺地燒都冇事

Antifa! Antifa! Antifa!

原來無架？

成班condom 仔食屎啦

冇
保險佬精過鬼
條款一早寫晒暴動、戰爭、恐襲唔賠

Fake News

Does Business Insurance Cover Riots, Looting, Vandalism and Theft Caused by Coronavirus and Pandemics?

Good News for Businesses Damaged During Riots: Insurance May Cover Your Losses

Does Business Insurance Cover Riots and Looting?

之前BLM有個阿頭話我哋搶嘢係應得嘅賠償，而且商家有保險

中共又贏哂

美國暴動都有得賠咁好？
香港個啲寫到明唔會賠

$1000以下冇事

Trump卸任後
Fake news會180°C扭呔講Law and Order

咁你就搵過第二個 agent 啦 大把野間間唔同。香港要買一樣有恐襲暴動保險。當年葉子媚連自己對波都有投保，人哋精算過做得落就自然受你買。

what would the world be like
if you can walk in the store
grab what you want and just go
antifa都係想just go啫

antifa = neo commie

我呢排都想入部Mac pro,唔知邊間鋪頭有現貨

blm: burn down the system of us and rebuild it.
antifa: no system here in us

就算有保費都高勁多啦
小商店個D應該好多都冇

手足

美國偷野少過100美金唔犯法

大哥，唔好玩啦你同邊間買呀？布殊 2002 年先簽過政府包底一千億美金，恐襲機會比其他嘢低好多，就算 payout 重細過天災。

你個 agent 呃鳩你就去告鳩佢，一係就拎你份 policy 去 price match。你細鋪頭個保費自然係細，如果你個 agent 同你講唔係計 covered value 睇保費你就叫佢食屎啦。

上次黑鬼死咗先賠廿億，前年美國比撚咗過 1 兆美金保費俾保險佬。呢 D 賠償係九百牛一毛。

Antifa 1分鐘免費掃貨活動
慶祝chi na joe登基

越亂越好

antifa係 無政府主義/反右翼，佢地要打倒美國政府，
比起一般左翼唔同。(所以似係新共產)

antifa利用blm上位，拜金都利用blm上位。

拜金/民主黨只係想要控制政府大權，同共和黨一樣。
但antifa根本唔care 邊個上位做總統，只係trump&supporter咁啱係佢地共同敵人。

right side 同qanon就覺得美國價值俾班政客/極左破壞曬，所以要maga。
佢地覺得只有trump可以帶領佢地。共和黨唔可以，民主黨唔可以，antifa更加係敵人。

汁？

有冇izombie fans

記住呢種係示威
左媒教識我嘅

Gogogo 唔好俾佢停

Trump 落左台咁佢哋反邊個法西斯？

連登仔唔好咁二元得唔得

你地睇下reddit
啲中間派左膠都屌呢班極左柒頭

好多西雅居民屌佢地打爆Starbucks 歷史原始首店

做得好

最撚正係佢屋企俾人偷
即刻報警

選拜登上場既後果

come on man, antifa just an idea

on9野唔想理

佢有叫人買 double barrel 嫁
有興趣youtube 睇下佢啲gooiest logic

我講緊香港😅

整個meme先啦

Good luck the new administration

You deserve this

出埋條尾數啦登爺

有Dark knight 嘅感覺

正 好和平

傾唔掂數果陣叫我地搞事上街，而家就當我地condom?

姓賀果條臭西

支持黑命貴 拜燈白人種族主義者立即落台！！

財富再分配，升！

點解拜登上左台都仲係咁嘅

呢張光明卡

你諗下，打工一日得幾十美金，周街搶野唔駛比人拉，重日日謙幾百美金，你會揀邊個？

Wfc... if you cant beat them.... join them

一定要咁做嘅喎
唔係條老人痴呆唔記得回報黑人手足

人地搶野日入幾百美金，勁過中產，政府邊養得起班大帝

呢堆拉唔到

拉哂國會愛國人士先

傻啦，民兵主要係紅州，出事既話人地係會出國民軍，藍州滅亡民兵慶祝都黎唔切啦，重點會幫你打佢地

講到antifa好似同Biden無關係咁, 咁Biden肯對付antifa未啊?
點解要立法比950usd quota佢地啊?

most peaceful protest

Biden Lick Meowmeow

咁中定左
btw 包容下囉 而家係唔係歧視窮人?

唔知點解好想睇 拜登下既美國收皮

點解廢登上台都咁既

你講呀？

google 英文翻譯：
Regarding this, Jeffrey Ngo said: "As a democracy movement, human rights, Demosisto supports the Black Lives Matter struggle. And as I observe, many Hong Kong people are the same."

講真一
真係唔好畀嗰班黑人馬克斯分子走上門

antifi

Antifa好多都係白人